【局部網禁】律政司入稟禁連登及 Telegram 等發佈煽動暴力言論 獲高院頒臨時禁制令

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

真係on撚9

大家真係要小心

on撚99

千祈唔好………

有臨時禁制令

都on99
將d原本已經犯法既野申請禁制令
你唔好將謀殺都申請禁制令

所以咪千祈唔好lor

香港黑警有無國際通行証？
我開個vpn都屌打你啦

律政司司長以公眾利益守護者身份，今天入稟高等法院申請禁制令，禁止任何人非法於網上論壇及通訊軟件，包括連登及 telegram，發佈任何訊息或言論可促進、鼓勵或煽動其他人士威脅使用暴力，包括非法傷害他人及損壞香港的任何財物，或協助及教唆他人作出相關行為。高等法院今緊急開庭處理，並頒下臨時禁制令，時效至下月 15 日。

#新聞

屌你老母鄭若嬅
禁左曱甴論未？
香土youtube d 5毛日日話黎殺香港人，係咪拉呀？

連登仔不嬲帶頭盔，係藍絲唔會，但藍絲點死亡威脅都無人會拉

我地開發夢post